[{"pk": 1, "model": "questions.question", "fields": {"ville": "Trezioux", "prenom": "Dominique", "texte": "C'est dur ", "cgu": true, "region": 2, "valide": true, "vitrine": true, "email": "dguardiola@credis.org", "profil": 2, "date_q": "2011-03-21 17:47:02", "titre": "Comment motiver mes salari\u00e9s ?", "image": "uploads/diapo1.jpg", "slug": "comment-motiver-mes-salaries"}}, {"pk": 2, "model": "questions.question", "fields": {"ville": "Riom", "prenom": "Martine", "texte": "Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Morbi commodo, ipsum sed pharetra gravida, orci magna rhoncus neque, id pulvinar odio lorem non turpis. Nullam sit amet enim. Suspendisse id velit vitae ligula volutpat condimentum. Aliquam erat volutpat. ", "cgu": true, "region": 3, "valide": true, "vitrine": true, "email": "tonton@truc.com", "profil": 1, "date_q": "2011-03-22 16:03:49", "titre": "Comment trouver une formation adapt\u00e9e au t\u00e9l\u00e9travailleurs ?", "image": "uploads/diapo2.jpg", "slug": "comment-trouver-une-formation-adaptee-au-teletrava"}}, {"pk": 4, "model": "questions.question", "fields": {"ville": "", "prenom": "Anonyme", "texte": "J'ai beaucoup de probl\u00e8mes avec mon responsable des ressources humaines, il est froid avec les employ\u00e9s et ne veut pas leur accorder le respect qu'ils m\u00e9ritent, surtout lorsqu'ils s'agit de personnel avec de l'anciennet\u00e9.\r\nJ'ai plusieurs plaintes de collaborateurs, comment lui faire entendre raison ?", "cgu": true, "region": 22, "valide": true, "vitrine": true, "email": "test@truc.com", "profil": 2, "date_q": "2011-03-24 11:28:33", "titre": "Ressources humaines ou relations humaines ?", "image": "uploads/diapo4.jpg", "slug": "ressources-humaines-ou-relations-humaines"}}, {"pk": 5, "model": "questions.question", "fields": {"ville": "", "prenom": "Jeanine", "texte": "", "cgu": true, "region": 18, "valide": true, "vitrine": false, "email": "test@truc.com", "profil": 5, "date_q": "2011-03-24 11:33:45", "titre": "Comment faire les cr\u00e8pes sans mati\u00e8re grasse ?", "image": "", "slug": "comment-faire-les-crepes-sans-matiere-grasse"}}, {"pk": 6, "model": "questions.question", "fields": {"ville": "", "prenom": "Marc", "texte": "", "cgu": true, "region": 10, "valide": true, "vitrine": false, "email": "test@truc.com", "profil": 2, "date_q": "2011-03-24 11:34:19", "titre": "Pourquoi les chiens perdent-ils leur poils sur les canap\u00e9s ?", "image": "", "slug": "pourquoi-les-chiens-perdent-ils-leur-poils-sur-les"}}, {"pk": 7, "model": "questions.question", "fields": {"ville": "", "prenom": "L\u00e9a", "texte": "", "cgu": true, "region": 4, "valide": true, "vitrine": false, "email": "test@truc.com", "profil": 5, "date_q": "2011-03-24 11:34:53", "titre": "D'ou vient l'expression \"couper trois pattes \u00e0 un canard\" ?", "image": "", "slug": "dou-vient-lexpression-couper-trois-pattes-a-un-can"}}, {"pk": 8, "model": "questions.question", "fields": {"ville": "", "prenom": "Marie-Claude", "texte": "", "cgu": true, "region": 13, "valide": true, "vitrine": false, "email": "test@truc.com", "profil": 5, "date_q": "2011-03-24 11:35:40", "titre": "Est-ce qu'on gagne bien sa vie en tant que consultant aujourd'hui ?", "image": "", "slug": "est-ce-quon-gagne-bien-sa-vie-en-tant-que-consulta"}}, {"pk": 9, "model": "questions.question", "fields": {"ville": "", "prenom": "Astrid", "texte": "", "cgu": true, "region": 2, "valide": true, "vitrine": false, "email": "test@truc.com", "profil": 3, "date_q": "2011-03-24 11:36:25", "titre": "J'ai ramass\u00e9 ce champignon en me promenant, vous en pensez quoi ?", "image": "", "slug": "jai-ramasse-ce-champignon-en-me-promenant-vous-en"}}, {"pk": 10, "model": "questions.question", "fields": {"ville": "", "prenom": "Magali", "texte": "", "cgu": true, "region": 15, "valide": true, "vitrine": false, "email": "test@truc.com", "profil": 2, "date_q": "2011-03-24 11:37:11", "titre": "QUe faire quand on n'a plus de questions \u00e0 poser ?", "image": "", "slug": "que-faire-quand-on-na-plus-de-questions-a-poser"}}, {"pk": 11, "model": "questions.question", "fields": {"ville": "", "prenom": "Patrick", "texte": "", "cgu": true, "region": 9, "valide": true, "vitrine": false, "email": "test@truc.com", "profil": 3, "date_q": "2011-03-24 11:37:40", "titre": "Le secteur du pr\u00eat-\u00e0-porter va-t-il mourir en France ?", "image": "", "slug": "le-secteur-du-pret-a-porter-va-t-il-mourir-en-fran"}}, {"pk": 3, "model": "questions.question", "fields": {"ville": "Marseille", "prenom": "Hakim", "texte": "", "cgu": true, "region": 20, "valide": true, "vitrine": true, "email": "test@truc.com", "profil": 5, "date_q": "2011-03-24 11:23:01", "titre": "Les s\u00e9minaires de Team Building sont-ils efficaces ?", "image": "uploads/diapo3.jpg", "slug": "les-seminaires-de-team-building-sont-ils-efficaces"}}]